# El infernal memory de la muerte



## TO DO LIST

Les choses à faire pour une V2:

1. Créer un login avec nom et email
2. Mieux cacher les données du jeu 
3. Envoyer par mail les statistiques de la partie faite au joueur